10月1日真係出你老母

以下長文

首先我要向各位say個sorry，一直以來我都有參加不同的遊行集會，但明天的行動我是100%不可能出到，因為家庭的原因我無法出黎當然我亦有爭取過，但家家有本難念的經，我最後唯有妥協，明天我只能留在家中睇住直播當自己係有去過，(當然有人會屌我個個抱著決心出來你同我講你因家人問題要躲係屋企?你羞唔羞恥，慚唔慚愧，我要答你我好羞恥慚愧，當睇住前線手足比人打，但無能為力時，真係。。。。)真係好對唔住。

然後我一直以來接受嘅教育都係教我當遇到不公一定要發聲，做你覺得啱嘅事，爭取你想做嘅，唔好怕強權，但宜家一班年輕人出來爭取自由，爭取認為啱嘅事時，卻有一大班不甘安於現有制度下但又不肯發聲嘅長輩出來話我地係搞事，係搞亂香港，將矛頭指向年輕人，但錯嘅唔係年輕人，而係一班長輩由細到大灌輸比我地嘅價值觀要我地去爭取但為何又換來指罵，你可以不支持你可以指出我地嘅問題但唔應該毫無建設性地胡亂指罵。

最後我想講明天無論結果如何都不應鬆懈或放棄，而且唔好覺得自己贏左，我一直覺得中央一直唔出手只係為左演戲，間接增強自己的國際地位同話語權。首先香港係一國兩制因此中央不應插手，但現在已經涉及到國際層面中共絕對有理由干涉，但他們沒有個人認為係為左另外界知道中共自己有幾尊重一國兩制，真係交翻比香港，(當然大家知唔係)一來穩住自己地位二來亦係向台灣講明一國兩制好處中共係真係唔會插手，藉此向台灣都伸出魔爪。然後等港人自治慢慢搞垮左香港後，再假惺惺咁救翻香港咁樣就可以更提升其國際地位，打敗美國成為第一大國。而我當然希望只是我ff因為真係咁樣發生，香港就真係玩完，完全好像人偶咁，就好像03年為救市推行cepa，但宜家大家其實睇到佢有幾多壞處，但你無法阻止。

無論點都好天日大家加油，我找不到平台發聲唯有在連登發聲，希望大家不要介意，sorry
，廳日出唔到真係好對唔住。

岀咗咁多次都無比屋企人發現
但聽日我係畀人禁足 唔可以岀門口
好內疚 只好做多啲文宣

大家明白你嘅situation

各有各做